唔怪之得要影合影啦，大sir影底有咩事出賣成team人

好醒